【連環被追數｜下月高院迎戰于文鳳】周星馳13.3億對賭嘔凸 最盡要回購股份兼補2億

今次真係笑唔出，祝星仔大步欖過，再戰江湖

支星馳有需要理咩

可惜係小弟從未入戲院睇過，星仔大銀幕演出

本來可以退休。。。而家嘢嘔突

所以呢喥平時笑9人嘅話人人工冇50k冇190cm 冇30cm唔信命理中醫等
明顯唔知乜係保護
放長雙眼睇

佢應該係套現投資

希望美人魚2過30億票房，星仔就可以翻身了

推

迫佢自己演返部

自己下海拍

點對賭？

唔知咩幾年內要拍幾套戲同有幾多票

做到既有錢分，做唔到要賠錢

點知撞正武肺

本身出左果幾套都唔算好收得（對比對賭既金額）
支那美人魚

加埋武肺 連追target既機會都冇埋

單身毒撚搵咁多做乜
搞到倒蝕

正正經經自己出鏡拍套笑片
咪再整啲弱智cg

宇文氏係鮮卑人 唔係中國人～

廖堯城真係正宗毒撚格
一直懷恨在心人地玩哂佢老母啲窿
有幾百億都係毒撚